教條形式嘅不分化、不割蓆 ＝ 共產黨嘅反革命罪

共：你支唔支持革命？
：唔支持
共：你反革命！！拉去斃了！！

：你支唔支持勇武？
：唔支持
：你搞分化！show blocked user